屌你老母，做緊gym聽緊spotify冇啦啦播印度歌

屌你老母，一做 肩推，攞撚住兩個20kg啞鈴就自動播

DoDoDoLuLu DoDoDo DaDaDa,
仆你個街笑撚到我仆街，冇力個啞鈴跌撚咗落嚟，一嘢跌咗落個腳趾尾度。好撚痛呀屌

歌:

好撚好笑

印度F4都唔識

平時冇聽
屌佢開頭冇乜嘢，完咗個開頭 就嚟料
DODOLULULU DADADADA

Lag咗幾耐

睇完片 腳指不再痛

依家聽住做，訓練緊忍笑做占

啲人望緊我笑住做gym，會唔會好怪呀